[代上代友轉發]新城市前職員

我係新城市前職員
呢間公司唔單止漠視市民
仲漠視員工
之前員工俾變態佬影相
個變態佬一次又一次過份
呢個公司係唔理
直至話要報警先驚
扮明想少事化無
為左公司名譽可以去到幾盡
之後只要d員工唔聽你支笛
就迫走人或送去第二個場
新城市係咁多個新鴻基既場
員工流失率最高
因為管理層有問題

我決定爆出黎
係因為我真係忍唔住
新城市帶警入商場
好明顯無諗過客人職員安全
點解可以咁過份

另外
新城市事前一定知嚴重性
本來10號佢地搭緊棚準備一個展
宣傳都做曬
突然間11號無曬
好明顯佢地一早收到指示

我希望大家唔好為難一班新城市cs
因為佢地真係乜都唔知
佢地714當日係事發先知有咁既行動
到而家佢地都係被蒙在鼓裡
你地都係想要一個答覆
咁你地一係去新城市商業大廈6樓圍
一係去灣仔圍新鴻基大樓
唔好再為難班cs
佢地只係剛畢業
甚至剛上大學搵份pt賺錢
更何況佢地由頭到尾都唔知咩
正所謂怨有頭，債有主
你地係咁去客戶服務中心嘈有乜用
班人係唔會因爲咁而蒲頭嫁

最後
香港人加油
不撤不散